{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_013760",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42040&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "여수 모사금펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は15:00で、チェックアウト時間は11:00です。 予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。 基準人数を超える人数がいる場合は、別途費用が発生する場合があります。 また、最大人数を超える場合は入室できず、この場合は払い戻しはできません。 ペットと一緒に入室したい場合には、ペットが許可されたペンションを選択する必要があります。その他のペンションでは、ペットと一緒に入室を拒否される場合があります。 法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、青少年の予約及びご利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を正確に守ってください。 客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、宿泊客自らが損害を与えた場合には損害賠償の責任を負うことができます。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。 また、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 入室のお客様は、個別のバーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。 バーベキューグリルは無料で提供されており、炭と焼き網は売店で別途ご購入いただけます。 利用時間は15:00から始まります。 客室ではIPTVとWiFiを利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用することができます。 また、ペンションではオーシャンビューバーベキュー場も提供され、利用時間とバーベキューグリルの提供は個別バーベキュー場と同じです。 売店やコンビニではスナック、氷菓類、ラーメン、酒類、飲み物などを販売しています。 ルーフトップに駐車でき、ペンションは海水浴場の近くに位置しています。 ここで海水浴場としてはモサグム海水浴場があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "追加人数がいる場合は予め連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数に追加人数がいる場合は、予めペンションまでご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合は追加料金が発生しますか？",
            "answer": "はい、基準人数を超える人数がいる場合は、別途費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合は宿泊できませんか？",
            "answer": "はい、最大人数を超える場合は入室できず、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "ペットと一緒に入室できますか？",
            "answer": "ペットと一緒に入室したい場合には、ペットが許可されたペンションを選択する必要があります。その他のペンションでは、ペットと一緒に入室を拒否される場合があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "法的に青少年の男女同室での宿泊は禁止されていますので、青少年の予約及びご利用は当該宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合でも払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室及び周辺施設の利用について注意事項はありますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設を利用する際には施設物を毀損したり紛失したりしないよう注意しなければならず、宿泊客自らが損害を与えた場合には損害賠償の責任を負うことができます。"
        },
        {
            "question": "客室内で直火で魚や肉を焼くことはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉を焼く直火方式は安全上の理由で許可されず、個人的に用意した炊事道具は持ち込みが禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "無分別な娯楽、飲酒、高声放歌は禁止されていますか？",
            "answer": "はい、他の利用客に被害を与えかねない無分別な娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "バーベキューパーティーはどのように楽しめますか？",
            "answer": "入室のお客様は、個別のバーベキュー場を利用してバーベキューパーティーを楽しむことができます。バーベキューグリルは無料で提供されており、炭と焼き網は売店で別途ご購入いただけます。"
        },
        {
            "question": "IPTVとWiFiは利用できますか？",
            "answer": "はい、客室ではIPTVとWiFiを利用でき、データの心配なく素早く便利にインターネットを利用することができます。"
        },
        {
            "question": "オーシャンビューバーベキュー場はありますか？",
            "answer": "はい、ペンションではオーシャンビューバーベキュー場も提供され、利用時間とバーベキューグリルの提供は個別バーベキュー場と同じです。"
        },
        {
            "question": "売店やコンビニでは何が販売されていますか？",
            "answer": "売店やコンビニではスナック、氷菓類、ラーメン、酒類、飲み物などを販売しています。"
        },
        {
            "question": "車を駐車できますか？",
            "answer": "はい、ルーフトップに駐車できます。"
        },
        {
            "question": "近くにどの海水浴場がありますか？",
            "answer": "近くにはモサグム海水浴場があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 640,
        "QA": 864
    }
}